梁振英你唔係恥與為伍架咩...

做咩走黎睇蘋果直播

真·英國間諜

真係佢嗰個户口？

口裡說不

佢日日幫蘋果買廣告 你仲想點

［正視聽］大家唔好再嘈啦

分分鐘課金最多係佢

原來我地怪錯左佢

應該係 我fb無啦啦點會有人叫梁桭英

斷正

大家唔好再推啦
人地話哂係大陸都有頭有面
比人發現左咁點算

遲下又搞到好似唯唯咁，勿篤灰

佢原本著記者衫架
之後扮唔識中文不停講英文

日日買呀

唯唯咁後生就做烈士
Cy咁老 無乜力衝
只好做幕後金主

推

推推推 推比大陸睇

2333
曾誣衊《蘋果》「動新聞太多fake news（假新聞）……唔讓香港人接觸事實，唔讓香港人開心」的前特首梁振英，正收看《蘋果》在機場的facebook直播。